迷雲來到～要光復這工廠～

雲爺爺，我地知錯啦回家啦

159做乜quit gp